中共向伊朗買石油令中共同美國英國日本以色列關係進一步惡化

3:50開始睇

我的国咁強大 1v4無難度

推

有冇巴絲文宣去伊朗，講下新彊回教信徒家下點？